1Q題 點解呀伯見到鮑魚就突然唔開心？ 三頁開估

點解呢

因為成語：
伯見鮑傷

答案係陳國邦(李斯)

abalone
阿伯lonely